\begin{tabular}{|p{4.5cm}|p{9.5cm}|}
	\textbf{FA} & 20\\
	\textbf{Anwendungsfall} & Neue Sicht anlegen \\
	\textbf{Ziel} & Anlegen einer neuen Sicht auf dem Server.\\
	\textbf{Vorbedingung} & Eine Sicht mit demselben Namen existiert noch \NOT.
	\\
	\textbf{Nachbedingung Erfolg} & Die neue Sicht wird auf dem Server angelegt. 
	\\
	\textbf{Nachbedingung Fehlschlag} & Eine Nachricht mit einem Fehlercode wird an
	den Client gesendet.
	\\
	\textbf{Akteur} & Client \\
	\textbf{Normalablauf} & \begin{enumerate}
							  \item Prüfen, ob bereits eine Sicht mit diesem Namen existiert.
							  \item Erzeugen und Speichern einer neuen Sicht.
							 \end{enumerate} \\
\end{tabular}